研究雙子座既巴絲入黎放低你心事

有冇

我隻手唔受控制

情緒化

可以幫手解答問題

好多個面具

冇

Wsapp傾幾句個類

又要偷拖人摸頭 WhatsApp 冷淡 又成日覆ig story 咩玩法

但覆唔快